女人之間既友誼都幾撚假

睇email renee miss pun 之間就見到 人前幾fd 一齊做雞搵錢 生意partner fd到無所不談但miss pun 一有事 兩個都現曬形 一個係咁出文割 一個就講風涼話叫唔好自殺 女人友誼真心得啖笑

男人友誼有唔同？

男人之間起碼唔會咁假 真係有事好多都義不容辭幫

一向都係玻璃友誼

搞清楚真心fd同表面fd未
佢同啲同做show俾你睇你又以為佢地fd，俾盡同事關係

on9 男人之間咪一樣睇錢份上

佢地成日一齊去玩 做雞各有各做 點同事

個d本身唔係好朋友啦 講緊好fd

無錯 所謂好fd都係有個限度

咁只可以講你無好朋友囉

係你未遇過

其實我冇留意過佢地
但kol打卡放上網show俾人睇，做得呢啲嘢一定有目的
佢地無非都係各取所需互相宣傳

俾人講中就發晦氣

唔怪得佢無朋友

我都覺得男人對友情係睇得開啲
出嚟飲酒嘅又係fd，同學又係fd，同事/伙記又係fd，gym友又係fd除咗中學玩得最close果班人，其他人都係一樣level嘅fd

但我自己（女）會分得好開，心入面真係有個金字塔，可以一齊去旅行果種先係fd，隔離同學就係隔離同學，同事就係同事

女人都有真友誼嘅
係少d咁解
無法，大部分女人都係都八婆格
搵個唔講/少講是非&唔鍾意同人攀比嘅都難

背後講你事非

真呀 女人成日講出口話fd底
男人就唔會放係口邊
D女人仲要成日post話咩好姊妹
又咩 伴我一輩子之類

一日兄弟一世兄弟
只係男人少Po野
同po野少人睇姐

D一樓一雞返工都鐘意去隔離房吹水啦

唔知呢d 無叫過雞

女人同女人之間係好撚鐘意比較
基本上係咩都會比一大餐
但男人之間唔係有咩利益衝突
都可以一齊食飯喝酒睇波
成班男人老狗唔洗成日見面
但有時一問到借錢多數都好爽快
唔會點左諗右諗都會比你拖
但女問女借錢聽返就好多都唱通街